劉兆佳間接證實政治犯係會被送中

《逃犯條例》修訂引起爭議，歐盟發出外交照會表達關注，全國港澳研究會副會長劉兆佳表示，歐盟有擔憂屬正常，但認為歐盟擔憂中國政府會利用修例對付西方國家的公民是「多餘」及誇大了。

劉兆佳今早（27日）在港台節目中稱，看不到中國有何需要利用《逃犯條例》對付西方國家的公民；據國際移交逃犯的慣例，即使無正式移交逃犯協議，只要兩個司法管轄區同意，仍可以將某逃犯移交到另一司法管轄區，若要對付西方國家的公民，在內地已經可以做到。

就歐盟發出外交照會，劉兆佳形容某程度上是「玩緊政治」，毋須太高度理會。他表示，從中國角度看，西方國家愈施加壓力，中國愈認為西方想利用修例打壓香港或打壓中國，更加沒有任何退讓的可能。

劉兆佳又說，修例並非只為台灣殺人案及堵塞司法漏洞，而是廿三條未立法，以及香港與內地沒有移交逃犯協議，對國家安全構成嚴重威脅，認為修例一事上中央「已諗咗好耐」。

當埋23條黎用
邊個仲話政治犯唔會有事

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

個撚個官都講唔同既說話
想點

總之信共產黨唔搞你真是好天真囉

法國大革命恐怖時期，九名逃亡者在斷頭台被處決，1793年

他表示，從中國角度看，西方國家愈施加壓力，中國愈認為西方想利用修例打壓香港或打壓中國，更加沒有任何退讓的可能。

我屌你老母呀 依家係香港呀 乜撚野中國唔會退讓呀
屌你老母

直接wo

權威依家講明唔關台灣殺人案事, 比卡超出黎講幾句啦

國際移交逃犯的慣例，即使無正式移交逃犯協議，只要兩個司法管轄區同意，仍可以將某逃犯移交到另一司法管轄區

咁你整條例黎做乜

23條都叫做港法庭港審港坐監
同埋香港人一早表明反對
而家搞一條修例 暗渡陳倉
捉人上去審同坐 痴撚線